沙田友全部入哂黎！

聽日切記切記唔好入新城市！唔好塞爆新城市啊！！因為咁會迫到鋪頭要早收架！！代要返工冇得罷既朋友講，佢地好唔想收早，求下你地一定唔好入新城市，唔好逼爆新城市。

我要被罷工！

千奇唔好入一田

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin